【公投】仲信唔信香港既司法制度？

如果你被捕，但係無犯法，純粹係攬捕，你信唔信法庭會比到公平既裁決你？

信
唔信

公平裁決其實只係佔一半
要保釋報到宵禁已經玩殘你

視乎咩類型案件
但本身裁判法院質素都一般

政治案係咪死硬？見都有啲無罪